【安心偷食】廉署極速出po抽水：咪以為保密到足 就可以Cheating

歌手許志安，與藝人黃心穎被爆出「偷食」醜聞，當中長達逾15分鐘的片段，疑由車內鏡頭所攝。由廉政公署負責的facebook專頁「全城‧傳誠」，極速以《Cheat精Cheating斷到正》為題發帖「抽水」，在配圖、內文和hashtag呼籲網民「咪以為保密功夫做到足，就可以Cheating；數碼足跡、天眼到處都係，要搵貪污證據，其實唔難，邊有咁易走得甩？」、「咪以為黑蚊蚊冇人知，做過梗有痕迹」、「#教而不善」、「#教而不善 #收授雙方一齊玩完 #貪心邊有得咁安心 #要學識制服心魔同誘惑 #現實離奇過劇集」，可謂語帶雙關。

廉署抽水全文
【Cheat精Cheating斷到正】咪以為保密功夫做到足就可以Cheating，數碼足跡、天眼到處都係，要搵貪污證據，其實唔難，邊有咁易走得甩？
#正Cheat精 #Cheating #人太貪婪心盲無明 #貪念是一條大坑會坑掉人的哦 #SoSad #教而不善 #收授雙方一齊玩完 #貪心邊有得咁安心 #要學識制服心魔同誘惑 #現實離奇過劇集 #全城傳誠 #AllforIntegrity #ICAC

心魔

#貪心邊有得咁安心

九巴先好笑

個隻係雞？

Sony 九巴 廉署

what is next...

抽水無問題，可唔可以唔好用呢d tag
貪念是一條大坑會坑掉人的哦

ICAC就收皮啦
雖然蘋果都要因為多感全頁既廣告多謝你

多咗

貪心邊有得咁安心

實惠 同 Playstation

各位大神，幾時整合到本 抽水集呀？